有冇巴打試過夜行鶴咀?

今晚想入鶴咀碰下運氣睇下可唔可以影到銀河
我知道係可以坐9號新巴去到鶴咀道落車
巴打們知唔知落車之後係咪跟車路行就OK?
有少少怕夜晚入村, 因為好似好多狗...
有冇巴打可以share一下??

跟車路ok，不過條路好黑下
同埋夜晚真係好多狗

馬路都有狗.....!?

好多狗 一入黑全部係狗

上次跟司機車走左

又黑又多狗

唔好ON9

咁大獲..... 姐係就算唔入村都好多狗?
唉死... 仲口響響應承條女同佢去.....

成條馬路都係狗...仲識追9住你...或者自己打交

攞定棒球棍，或者陶寶狼牙棒電筒，除非你識佛山無影腳或者神行百變

咁大獲.... 如果只係去石澳... 唔入鶴咀..有冇機會影到...

我諗我都會坐巴士入去一了心願..
希望唔好咁多狗...

試過夜晚就咁行入去再行返出嚟
條村好撚多狗 十幾廿隻圍著你係撚咁吠
我揸著枝電筒掂行掂過冇乜事
雖則都有啲驚

就算行馬路都好多狗...? 唔入村都中招?

得一條路可以行入去
條路係會穿過條村
所以一定會經過

又黑又窄又多黑警，去前要有必死決心

唉, 算啦, 我諗我都要去嫁啦, 希望聽日唔會上新聞

寫定封信放屋企
事關隨時屍都食埋你，無人知出事

我買定幾廿蚊燒味餵狗掂唔掂....?

帶支行山杖，村狗都係同你鬥兇，你唔驚，淡定咁行就得，大膽d衝過去，d狗一定縮

用腳架試下....

去過 唔建議
除非抱住咬一兩啖冇所謂嘅心態

媽....好驚呀..

買夠100

目測17-8隻狗

要影入浪茄灣啦 不過好撚遠 去到西貢一定要搭的士
如果唔係你巴士行多3,4個鐘先入到去
但就算的士 你搭到去東壩仲要行多半個鐘至一個鐘

浪茄我都試過夜行, 不過真係遠, 同埋出番黎無車依下麻煩...
巴打有冇去過大坳門?

好, 決定去大坳門, 希望好天啦... 西貢個天唔算太靚...

取消啦 好多雲 除非你諗住借名睇星實質係打野戰啦

好衰...
香港島o個邊, 石澳個位依家無乜雲...
如果唔係有狗....唉

其實你得兩個人夜晚入鶴咀 有咩事真係叫天不應叫地不聞

你淡行過 唔好比d狗嚇到 佢都唔會咬你

下次搵多幾條佬入去算, 唔想為左張相無左條命, 無左隻手都唔抵, 大佬

講真... 老子真係什麼都不怕... 咩咩蛇蟲鼠蟻核突野都唔怕...
係真係驚狗, 平時行山一兩隻都話可以唔理, 十幾廿隻真係點扮都扮唔到

如果依度有巴打有興趣一齊去, 可以約一約, 人多勢眾嘛..

[url]【驱狗器超声波赶狗器户外驱犬驱猫驱蛇大功率电子止吠器防狗咬训狗】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€JuaFb1cV9QI€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

搭的士入去

禁區wor....

唔知依D係咪真係有用, 一陣用左仲衰就慘

好過赤手空拳掛

巴打係咪有興趣一齊去

晏晝入左去
訓camp等天黑
影完等天光先走有冇得諗

巴打人地保護區前面係條村緊係大把狗

你今日就去啦巴打？

其實啲狗吠你兩聲就算 唔會追住你黎咬

始終今晚個天唔算好靚
應該唔去啦
睇下黎緊一個月邊日會好天就放工直接去

避到狗都避唔到野豬LA

今日天氣狀況唔建議

揸車入去得唔得

去中國/台灣影囉多啲選擇